本人代表阿仙奴球迷現向各隊垃圾發起戰書

你地班排骨仔，我可以一拳一個，
唔服既星期日出黎見真章

👌🏻 ok

樓主仲想代表阿記球迷？

唔使想，代表緊

好波